---
author: walrus
date: 2013-04-27T16:58:00Z
description: Соколова Татьяна Николаевна
slug: about
title: Дипломы и сертификаты
---

- Диплом госуниверситета (биолог) 1981, г. Ташкент
- Диплом кандидата наук (клеточная биология) 1988 г.  Москва
- Диплом мединститута (терапевт) 1993, г. Ташкент.
- Диплом о профессиональной переподготовке (неврология) 2004, г. Москва
- Диплом о профессиональной переподготовке (рефлексотерапия) 2004, г. Москва
- Свидетельство о повышении квалификации (апитерапия) 2004, г. Рязань
- Свидетельство о повышении квалификации (апитерапия) 2012, г. Санкт-Петербург
- Свидетельство о повышении квалификации (гирудотерапия) 2005, г. Москва
- Свидетельство о повышении квалификации (гирудотерапия) 2012, г. Санкт-Петербург
- Сертификат специалиста (рефлексотерапия) 2013, г. Казань
- Свидетельство профессиональной ассоциации рефлексотерапевтов (2014)
- Сертификат специалиста (рефлексотерапия) 2018, г. Санкт-Петербург

##### Публикации

Опубликовано 8 научных работ, последняя в 2011 году:

2 Патента РФ

